香港人 自重啦

住hall 俾人偷嘢食偷得多
所以自己買咗個箱鑽窿塔把鎖上去
點知頭先一開雪櫃
見到咁

有冇咁撚desperate 要爆我鎖去偷嘢食呀
不過佢都係白廢心機
因為個箱入面得三個蘋果

係咪好撚失望呢 爆我鎖嗰個
祝所有住hall偷人嘢食嘅人
百病纏身 長命百歲

祝佢食到痾

請佢飲野，落瀉藥是常識吧

好似唔太work

擺個頭入去

會嚇親自己
可以一試 但佢爆完一次得啲蘋果唔知佢會唔會再爆